歐洲議會最大黨黨主席出聲！歐盟與英國立刻合作應對香港局勢！

有可能個貿易協定最尾比李大導KO

係就幾好笑

唔敢奢望

迫到英歐想扮睇唔到都唔得

係，德國同法國含得好深

如果真係的話 真係笑撚到碌地
Dklm 成個黨冇夾過 鳩黎的咩

Impossible

個19歐支協定要議會過

Should do, will do, must do?

又係到鳩up
支持香港人，與香港人同行！繼續關注
持續關注
但照奶共，得閒講2句搏上報

李大導扯線公仔黎je....

波蘭前總理 歐洲理事會前主席

依啲都係聽住先 比人撚得太多次

啱啱先簽完貿易協定，轉眼又黎聲援香港，真係矛盾

如果係嘅話李大導要死幾多次先得

其實未簽，只係講完數再經歐洲議會投票

幾時投？

今年年中，好似係

歐盟
話到事嘅咪係德國
德婆又奶共 完

其實有咩衝突？ 份協議主要係中歐貿易再平衡，中國用市場換朋友，份協議無限制歐盟對港立場

其實想講咁多小國成日推德國做醜人好唔公平
夠膽就投反對票囉

係就歷史留名